A字膊既人好噁心

又縮骨又想不勞而獲

好唔鍾意咁既人

雖然可以話咁係「識做人」，因為永遠都無責任要揹。但唔揹責任就係好事咩？？咁就係成熟世故咩？

自己無付出又要人幫你fight你既野，著數又自己拎哂無promise其他stakeholder任何野

真係好討人厭，好噁心
即使本來願意想幫佢都變得唔想幫助佢

佢仲要教我迫我做咁既人，唔學佢就係蠢同天真

不勞而獲有咩唔好？

咁B字呢

要其他人付代價

要其他人付代價有咩唔好？